[冇嘢阻到㗎仔返學］日本唔停課 武漢肺炎大爆發

石川縣有中學生感染
北海道又有校內工作人員感染
千葉又有學生確診

Push

千葉係教師
打錯

日本人同香港人一樣係上班上學既民族

考試升學季節

香港人拍馬都追唔上

想救立場、蘋果之類既就睇一睇 改一改

1.喺連登貼新聞貼返link 比人賺click rate廣告費 (只限非親共/黃營媒體)同埋盡量唔好講哂所有內容 鼓勵人click入去睇

2.見到內容農場文唔好理 尢其fb好多文宣大台都係咁 仲好多時cap圖抄新聞就算 link都唔比

3.未fact check既野保持距離 避免過於肯定 保持獨立思考 杜絕假新聞 不要過於相信陰謀論

第1、2點例如 金水、香港地、巴打絲打facebook club呢啲最鍾意cap新聞圖就post上去 搞到蘋果立場冇哂錢賺

［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎

j league gg

日本仔

好仆街
Del咗主要
感染場所：學校

日本仔恨錯難返

政府唔想搞大件事

日本癲D
有病唔番工好似都會被歧視
香港最主要過自己個心理關口

唔同，香港人會叫人罷工…但自己返工

佢地想攬炒埋自己個奧運會

支那的錯

同無野阻到香港人要返工一樣

東京奧運

返學就好撚小事嘅
最緊要係京奧啊

各位港豬, 半年內唔駛去日本旅行了

日本人就算病左都會照返工返學，如果請病假會被認為冇責任感

半年咁短？

真係大9獲

港豬咪又係搶住返工
架仔幾on9都好，港豬都無咩資格笑人

漏埋韓國，應該話香港人一年半戴唔洗外遊

因為日本下星期就考大學升學市
佢應該唔想停

升到大學 無左條命

中国コロナ

優悠寡斷害死人

cls

日本由今年開始榮升垃圾地方

吓

龍門。。

肺炎?
要返工返學, 不了

感染者負責近200個學生膳食

依個行為仆街程度拍得住林鄭

推

Cls日本仔

做日本人真係好大壓力，病都唔可以放假痴鳩線民族，日本呢個地方好睇唔好住，人都癲

條弱智唔知係咪曲線令人憎d祟日撚
講d野勁撚on9

日本打風打到香港八號波咁都冇得放假冇嘢阻到佢哋返工返學

唔使理佢

儲錢去歐洲

全世界仲有邊度唔係垃圾地方?

日本條打風落雨水浸浸到你冇車返工會比上司屌你問你點解唔係公司附近租酒店住預防返唔到工

其實日本人更甚 無腦崇日真係好柒

有 control experiment
香港就有半年唔使復課
直落九月再諗

冇sop真係唔識反應？。。

澳狗嚟 頭先先喺另一個po發完癲

日本311之後不斷沉淪

北歐、瑞士

躝啦澳門狗

日本收皮 冇左佢啲工業文化輸出 大家都冇引

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

奧運應該冇lu。一開始諗住扮安全扮冇事，依家一鋪清袋

一早扑咗

日本政府為左奧運冷處理肺炎
日本人本身又唔擔心，仲笑鳩人肺炎同流感一樣驚乜
社畜梗加唔使講，講明係畜生唔識思考

但其實好大件事

澳門人嚟 一早block咗

學生大鑊

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

相信政府

insult人都唔識垃圾到

香港人未癲到放SL都要歧視你

照搞囉，不過d選手唔黎咁解啫

北韓

玩具台5毛 ID: 警品顧客（真香）

唔知武漢會唔會掛返「日本加油」呢

冇工開呀出面，百業蕭條呀澳門，一定係呢度呀，機會只有一個，預計希望帶五萬蚊贏五萬呀。

同武漢開始時一樣

佢地要拿排名第一！

日本都係要大大力咁仆一次街先會識學精

日本無打風假已經屌打香港

武肺肅清全世界

日本選手 vs 中國選手 vs 非洲選手

===================
入嚟幫幫手推

黃店 LocoBike 單車俾人惡意破壞

係啊，唔知日本同香港，好多民族都要返工返學

日韓都有好多幫過我哋嘅手足。可唔可以唔好用恥笑嘅心態睇人哋嘅處理手法？
仲有人話嫌爆得少真係痴撚線

諗下平野鈴子、金義聖呢啲手足幫完我哋之後見到啲人咁睇自己國家會有咩諗法？

而家唔係對住芝麻仁呀，唔好下下冇蘑菇咁

與其食花生，不如用唔同外語整抗疫指南，以抗爭者嘅身份輸出抗疫、 Connect 全世界

無嘢阻到扶桑人返工返學

日本

推

===================
入嚟幫幫手推

黃店 LocoBike 單車俾人惡意破壞

佢係馬拉狗，佢老婆先係澳門狗

玩撚完 去歐美比人歧視
去日韓中支那肺炎

分化撚 拉

中華人民共和蝈日本特別行政區

垃圾地方

港共閪成咁廢成咁都識停課
日本真係CLS

大爆發應該可以引發日本反中熱潮，安倍晉三民望跌緊，支持攬炒

內閣都大跌

一定要爆
中10%人口
佢地先醒

荒謬到一個點

肺炎號落船搭公共交通工具返屋企之後確診

推到第二次取消奧運

乜取消過1次？

第2次主辦1940年的東京奧運，因日本侵華被取消主辦權，後由芬蘭接辦但仍因二戰停辦

日本侵華？
哈
好大中華史觀

韓 日 有手足支援過

支那人真係害人不淺

東京奧運係咪如期舉行？

日本侵華都叫大中華
咁唔係點叫，而且果陣係中華民國

以後唔好再笑自己香港人鍾意返工返學啦
日本人仲勁，香港拍馬都追唔上肺炎都要全民返工返學

日本人進入中華民國

大東亞共榮圈
哈哈

香港人工時時間第一
日本人邊夠打

而家先係開始

(武肺文宣戰) 點解應上網扮支那人出盡奶力批鬥人地支援得武漢唔夠力&道德綁架

佢哋永遠唔肯上街

有左03年經驗你真係冇可能唔停
弱智都識諗
日本仔無經驗=

你肯定佢地真係無Sars
分明無驗啦

繼續拍抖音 理撚得你肺炎

有咩可能唔去旅行呀香港人
呢排home office 勁撚多人去旅行呀 trip接trip果種

日本奴隸文化癲過香港好多

日本仲痴線過香港

個陣未有支那人去旅行都唔出奇既
而家支那人多到想唔爆都難

點會無商務交流，無遊客都有問題啦，
以Sars既傳播率，講緊亞洲全中Wo，
淨支那就話姐。

返工返學是訴求
之前病咗十鳩幾日仲通勤果個又係

同同事夾下聽日邊到病

但係沙士傳播性冇武漢肺炎咁高
病徵又明顯
爆就肯定冇架啦
係咪一單都冇就真係god knows

人地啲OT叫自願OT唔計工時亦冇OT錢

根本就係大型人體實驗場

真係唔明啲家長唔會嘈？

丹麥

佢地真係信隻毒2%死亡率
同一般傷風感冒一樣好小事，病完仲要無後遺症

Twitter 好多人嘈緊喎

又唔上街

好「連登」

你估香港咩同埋日本咁大好難眾埋一個地方架
SNS炎上同傳媒關注已經比較有效

未夠
Trends仲係乃木坂日向坂胡蝶しのぶ

邊有得同毒撚鬥
家長數目一定少過毒撚

毒撚街都唔出最安全

丹麥同冰島不得了

呢個真，日本人奴性比香港更重
番工番到連lunch都唔食，日日ot到8, 9點
一日未病到入廠，一日都要番工
條命俾咗公司咁

睇睇下發覺原來香港政府至少係防疫都唔係咁差
日本韓國係未死過定點

NHK報道武漢肺炎竟將台灣當中國 台灣外交部嚴正關注